牙泥請報平安🙇🏻🙇🏻

唉，典會甘ga

入左去

又做咩事

rip

hattrick

收到風佢喊得激動得滯，喺度自言自語角叫
柳記打咗鎮靜劑
瞓了

利申：識人住隔離倉

仲咁記仇

屌狗屌到周身病 係醫院訓緊